有冇人覺得個個90後王嘉裕好撚on9?

日撚日係fb落ad講人生道理
其實又係係到吹棒自己有幾撚勁
咪又係靠父幹

唔好同我講咩酸佢 冇佢咁多錢唔好出post 啲on9道理

點解要提啲垃圾？

想討論下依個垃圾有幾on9姐

Agger但好多人like
其實真係好黑人憎
由佢講野既tone, 睇幾本書就自以為是既語氣
分享閱讀報告就咪撚扮野啦

開頭佢分享點用一部iphone價錢創業果陣都幾like佢, 之後越黎越造作, 成條kai子咁

頂唔順佢d手勢同講野語氣

好有無料扮四條既感覺

而家外國好興d比錢既 knowledge online tutorials
佢係度博傻仔課金比佢姐

如果有人比錢聽佢講人生道理都幾on9 算得上邊個 開幾間公司有幾難

佢既演講技巧同內容真係柒過好假的肥仔
中國式打飛機開場>呀媽係女人既論點>小學雞式引用>懶係有啟發既總結

睇錯王嘉爾
不過呢個都係垃圾

乜水黎？

叫Felix個啲都係

留名睇戲

擺起個智者款真係好撚嘔心

聽過佢講talk講佢點創業，唔覺得on9。起碼知道佢都係失敗過幾十次先有一兩次成功

當然你話佢hard sell自已就真的，可能香港人比較鐘意謙虛的人